[UST 科大] 放hall one spring 男位

放男 hall one 位

PUSH

700收

push

How much

telegram 傾

炒hall位，蟹曬

我係嚟緊唔方便住先放

產品嘅價格可以急升或者急跌，投資者有機會蒙受投資嘅全盤損失，而過往嘅表現並非未來表現嘅指標，所以投資前呢請參閱相關嘅上市文件作出風險評估，同埋尋求專家嘅意見。

唔好咁啦 你唔方便住就唔好accept offer 依加hall one位己經冇乜人要 樓豬自求多福

最後奉勸一句 唔好搞到UST hall位流入外人手上又上報